[0.0]
<no-speech>
[2.485]
<sta> <hes> السلام علیکم <sta>
[7.295]
<no-speech>
[9.255]
جوړ یې خیریت دی <sta> <overlap>
[11.665]
<no-speech>
[16.475]
دغلته بس زه به یو خوا ته ولاړ شم دې ورېرې را سره ځي زه ولاړ شم ورېرې را پسې وي بلا غوندې <sta> اوس ما ویل بلا ده اوس بیا یې وخندل
[25.185]
<no-speech>
[26.605]
<sta> اخوا شه اخوا شه <sta> <hes> نور څنګه یې
[36.095]
<no-speech>
[39.065]
ته څنګه یې <sta> شپې او ورځې په خیر تېرېږي (()) ستا سبا څه شی وو
[49.445]
<no-speech>
[54.265]
یه <hes> سبا
[56.265]
<no-speech>
[57.115]
<sta> هلکه دا کوچنۍ کرار کړه که نه لوده (()) <sta>
[69.085]
خوږ سم یې خوږ یې کړله هغه بله یې وژړل هغه اوس لګیا دی
[72.575]
<no-speech>
[75.645]
<sta> یه یه نه یې کاټوم
[78.305]
<no-speech>
[84.465]
سهار وختي به ځو
[85.485]
<no-speech>
[86.585]
<no-speech>
[86.975]
<no-speech>
[89.945]
نو داسې حساب ده <click> چې مونږ ته ډاکتر وویل چې تاسو یا <click> ملتان یوسئ ویل اول لاهور ته واېستئ که لاهور نه وو بیا یې ملتان <click> ته واېستئ نو بیا دلته ځو دغه اکا ټولې لاهور نو زمونږ بابا خو بیا شوګر ده نو که ملتان ته مو دغه پروګرام مو د ملتان وو
[101.755]
نو زه بیا هغه شوګر ده بیا په موټر کښې ډېر سفر وکړي بیا پخښه خرابېږي ډېر خرابېږي هغه موټر له وجهې بیا دې کویټه کښې هم ښه ډاکتر دی کویټه دومره سفر نه دی لږ دی پېنځه ګېنټې دی څلور ګېنټې دی د کویټې نو دغه پروګرام وو نو
[113.185]
چې لږ بیا ماښام پروګرام د کویټې شي څه خبر یم ماته نه ده معلوم
[116.055]
<no-speech>
[121.855]
هو که مثال هو نو دا هم سوال دی دا زمونږ بابا دلته جنجال کولو چې بېرته به کور ته راغلو پخښه به یې لا پسې سفر به یې چې وکړ پخښه به یې خرابېدل نو مونږ د هغه وجه ډارېږو مونږ وایو چې کیدای شي که چېرې یا کیدای شي کوم دغه وجهه ملتان ته لاړ شي
[133.405]
چې اول یې ملتان ته وړو
[134.455]
<no-speech>
[138.035]
که نشو بیا یې که نشو بیا یې کویټې ته وړو وایم که نشو بیا یې کویټې ته وړو که ملتان ونه شو بیا یې کویټې
[143.955]
<no-speech>
[148.295]
پخښه جوړه ده یاره خو سترګو نه کمزوره ده
[151.005]
<no-speech>
[160.405]
نو څه ووایم د ده داسې دغه ده یاره دې ته یوه خبره ورته کوې دی بله خبره در ته کوي زیاتي بس نو بس خوند نه کوي ځانه خبرې کوي زما ډېر خوا بد شو ماته اوس (()) زه ملتان ته تللی وم زه زه اوس ملتان ته بیایم
[172.385]
یه دومره تکلیفونه مونږ پرې تېر کړ والله چې
[174.335]
<no-speech>
[177.765]
<cough> ګني عبدالخالق عبدالخالق دومره ویلی عبدالخالق هم هغلته وي د هغوی ټولو ویل ویل وایي را شه دورې را شه هغه نور (()) یې وو هغه هم راغلل وایي دورې را وړه ډلې تر ټولو ښه ډاکتران دي چې هر ځای غواړې هلته به یې ورسوو
[187.425]
<no-speech>
[195.495]
<laugh> یه کور ودان خدای خدای پاک دې دغومره نور هم در کړي یه شکر دی روپۍ شته
[201.685]
<no-speech>
[213.535]
<no-speech>
[214.235]
<no-speech>
[215.875]
<no-speech>
[216.475]
<no-speech>
[217.795]
یه ته څه وایې زما دغسې خو هم زما دا ستا په خوله اعتبار ده شته را سره که نه وای نو بیا خو <hes> خو چا ته ویلای وو یه شکر دی انشاءلله پېسې شته را سره ډېرې دي
[226.325]
<no-speech>
[228.605]
هو تاسې تاسې تاسې ته دې خدای دومره در کړي تاسې ته دې خدای دومره در کړي چې بس <breath> او <hes> په <hes> نه شي وړلی
[236.635]
<no-speech>
[242.665]
یه زه اوس نه ځم اووه‌ویشت به شي یا به <sta> اته‌ویشت دغو نه چې هر یو شو
[247.845]
<no-speech>
[252.985]
<sta> <hes> یاره نو خو ډاکترانو پورې فرق دی نو که ډاکتران را وړي کله چې مونږ ور شو نو دوی سبا ته تا ته وار در کړي دغه وجه ده نو شپه خو خامخا وځي که دوه شپې ووتلې که درې ووتلې <sta>
[262.955]
<no-speech>
[267.055]
ګوره سهار چې سپور شولې موټر کښې اوس خو ورځې غټې دي ماسپښین درې نیمو څلور بجې ډېره غازي ته به ور رسېږې <sta> نو بیا په ډېر غازي خان کښې زمونږ داسې پروګرام دی اکا ځوی هم ډېر سبق وایي نو هلته په سبا هلته به شپه
[278.405]
که دا ولوېده بیا سفر <sta> <hes> نشي کولای بس بیا
[281.395]
<no-speech>
[282.845]
<no-speech> زیاتی <hes> بیا به بیا سهار پسې روان شو درېیو بجو چې وي سهار وختي چې سپور شو یوولس بجو ته رسېږو
[288.195]
<no-speech>
[294.88]
<no-speech>
[301.565]
نو دا خو دغسې سړی دی مونږ ته وایي ماته وایي چې زه دا نه در بیایم زه تا خونه کښې نه در پرېږدم ته هېڅ ملتان زه بیا ملتان ما دوی را ته ګوري بیا به شپه مو خرابه وي بیا دغه یوه وجه به ډېره وي زه تا ته وایم چې ته ما ملتان وړی که ته ما
[313.155]
کراچۍ ته وړې زه تا ته دا نه وایم ته ما دلته واېسته دلته مه وړه یا پخښه مو خرابېږي زیاتي زما پخښه خرابېږي بیا مو پرېږده <no-speech>
[320.015]
<no-speech>
[323.795]
بیا داسې به وکړو خدای مهربانه د کویټې ته به یې واېستو ولې هلته سړیان هغه ورغلي هم دي کویټې ته خلک ورغلي دي هغوی ډېر صفت یې کړی دی د کویټې هو شکور ډاکتر دی ډېر خلک یې صفت یې کړی نن ما او ملګری مې په اډه کښې کسان دي هغه سړي ته هم خدای شفا ور کړی ډېر ښه
[335.695]
خلک ځکه خلک وایي ډېر ښه انسانیت لري هغه سړی
[338.755]
<no-speech>
[348.675]
هو دغسې کوم دغه وجهې نه دوی ډاکتر شکور ډېر ښه ډاکتر دی <breath> جلیل نه دی تاجک هغه هم مور وروستې وه مور وروستې وه پلار یې وروستې وه یا نیکه یې وروستې وه (()) دلته مونږ ته دغه راغلې هغه هم وروستې وه ډېر ښه ته ولیدل ما ته دا بټه نه را وښوده ښه ټول را ته وښوده یاره ډېر ښه سړی ده
[363.295]
<no-speech>
[369.365]
<no-speech>
[375.435]
هو دغلته دی
[376.305]
<no-speech>
[383.77]
<no-speech>
[391.235]
بیا داسې بیا مو هغه سړي ته وویل ماسخوتن <no-speech> فلانکی دوکان دی د عالمو چوک خوا ته هلته درېیم یا څلورم دوکان دی د ټیچونو او دغه شیانو دوکان دی هغه داسې شناخته دی هغه ته مونږ تېلېفون ور وکړو <breath> ویل چې ته یو وارې هغه بېولی وه سبا ځئ نو بیا به نن <hes> نمبر نیسئ که بل ورځ سبا نه ځئ نو بله ورځ ځئ نو بیا به سبا نمبر نیسئ
[407.145]
<no-speech>
[410.105]
هو دا یې ماسپښین په درې بجې ماسپښین په درې په در یې بجې کښینې تر دوولس بجو پورې ناست وي ماخوستون تر دوولس بجو
[416.055]
<no-speech>
[418.105]
<no-speech>
[418.485]
<no-speech>
[420.645]
هغلته هغلته هم اپرېشن داسې حال کوي که یې ګورې نه یې خو دوو بجو بعد دوی معاینه معاینه کوي دا خلک ګوري (()) تاسو ماته وویل که تاسو که یوه هفته یوولس لسو بجو که وارې درغی نو تاسو به ډېر خوشحاله یاست
[431.385]
<no-speech>
[433.635]
دومره رش شي
[434.535]
<no-speech>
[443.525]
هو دغه سړي هم ویل زه یو وارې ورغلم بیا بېرته ترېنه راغلم
[446.485]
<no-speech>
[455.725]
<no-speech>
[464.965]
<no-speech>
[474.205]
څه شي ور تللې څه د پاره
[475.975]
<no-speech>
[477.115]
<no-speech>
[477.475]
<no-speech>
[482.105]
د افغانستان د افغانستان نه چې راغلی
[484.065]
<no-speech>
[486.815]
<no-speech> هو
[487.355]
<no-speech>
[490.595]
<no-speech> ښه <no-speech> نو که ځې خو را ځه <laugh>
[493.655]
<no-speech>
[495.225]
<no-speech>
[495.875]
<no-speech>
[498.735]
یه که ځې <no-speech> خو را ځه نو <laugh> ته به هم ور ښکاره کړې ځان
[501.575]
<no-speech>
[512.365]
دا به بیا مطالعه کوې
[513.725]
<no-speech>
[520.805]
<no-speech> ښه
[521.505]
<no-speech>
[522.615]
هو خلک <no-speech> ملتان خو له دې ځای ملتان هغه ډاکتران دي چې ټول پاکستان کښې اول نمبر دي جلیل را ته ویل چې ولاړ شئ نو تاسو کوم مشکلات لرئ ولاړ شئ زیاتي ما ویل یار اوس مونږ خو مونږ زما <hes> زه څه وکړم نو اوس نوره مجبوري ده که پښې یې نه خرابېدې ما به
[534.285]
اوس یې نه اورې
[534.885]
<no-speech>
[537.085]
هغه دا وارې حساب دی
[538.315]
<no-speech>
[539.825]
<no-speech>
[540.345]
<no-speech>
[543.325]
څنګه څنګه
[544.055]
<no-speech>
[551.585]
هو ډېر تاوان دی یاره بس څنګه کوې دا خو نو د قدرت کارونه دي <breath>
[555.625]
<no-speech>
[560.895]
آمین نو نور به څه نوی را ته وکړې <no-speech>
[563.315]
<no-speech>
[566.175]
چېرې یې کور یې
[567.115]
<no-speech>
[569.625]
نو کور کښې تاسې <laugh> تا ته نه نیکه ښه زه زمونږ یوه کوټه ده زه په هغه کوټه کښې مثال ما <hes> لکه اوسېدل ډېر خاص په هغه کوټه کښې تا خو لیدلی ده نه
[579.045]
<no-speech>
[580.085]
دا یو وخت چې ته راغلی وې هغه کوټه اوس هغه کوټه اوس یواځې کوټه ده زمونږ کور بیا ډېر اخوا ته ده خاص کور هلته دی زه په هغه کوټه کښې یم نور خو نور (()) هسې عامه کوټه ده زه هورې ناست یم کله کله داسې ټیپ سټارټ کړم کله بس (()) زیاتي مخکې به هم مونږ
[591.935]
زه شیان دغلته کېږدم د کار شیان (()) دغلته به مې کېښودل هر شی به دغلته ویل زما کوټه هغه دا وارې کوټه ده نه یې بدلوې که څه بلا ده بس ما ویل
[600.025]
<no-speech>
[600.16]
